陳彥霖替身已被起底手

幫推

睇到一齊推呀! 證據!

lm

之前呢條女唔肯認

Push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

要開幾多個一樣既post

fced?

push

之前咪話左炒車

邊L度似

連登>公海>連登

連登——〉公海——〉連登

btw炒左車啦
拉

唔好再炒車啦好無！

次次呢D都係P牌

拉